Q: 배송 기간은 얼마나 걸리나요?
A: 보통 2~3일 정도 소요됩니다. 지역과 물류 상황에 따라 차이가 있을 수 있습니다.

Q: 배송비는 얼마인가요?
A: 3만원 이상 구매 시 무료 배송이며, 미만일 경우 2,500원의 배송비가 부과됩니다.

Q: 반품 및 교환은 어떻게 하나요?
A: 상품 수령 후 7일 이내에 마이페이지에서 반품 신청을 하시면 됩니다. 단, 개봉한 제품은 반품이 어렵습니다.

Q: 회원가입 없이 주문할 수 있나요?
A: 네, 비회원 주문이 가능합니다. 단, 주문 내역 조회 및 적립금 지급은 회원에게만 제공됩니다.

Q: 결제 수단은 어떤 것들이 있나요?
A: 신용카드, 체크카드, 네이버페이, 카카오페이, 무통장 입금, 가상 계좌 결제가 가능합니다.

Q: 주문 취소는 어떻게 하나요?
A: 주문 상태가 '배송 준비 중' 이전일 경우, 마이페이지에서 즉시 취소 가능합니다. 이후에는 고객센터로 문의해주세요.

Q: 할인 쿠폰은 어떻게 사용하나요?
A: 결제 페이지에서 보유한 쿠폰을 선택하여 적용할 수 있습니다. 쿠폰마다 사용 기한과 조건이 다를 수 있으니 확인해주세요.

Q: 포인트 적립은 어떻게 되나요?
A: 회원 가입 시 2,000포인트 지급되며, 구매 금액의 1%가 포인트로 적립됩니다.

Q: 해외 배송이 가능한가요?
A: 현재 해외 배송을 지원하지 않습니다. 국내 배송만 가능합니다.

Q: 신규 회원 가입 시 어떤 혜택이 있나요?
A: 신규 가입 시 3,000포인트가 즉시 지급되며, 첫 구매 시 10% 할인 쿠폰이 제공됩니다.

Q: 제품 구매 후 리뷰를 남기면 혜택이 있나요?
A: 네! 포토 리뷰 작성 시 500포인트, 일반 리뷰 작성 시 200포인트가 지급됩니다.

Q: 적립된 포인트는 어떻게 사용할 수 있나요?
A: 1,000포인트 이상 보유 시, 결제 시 100포인트 단위로 사용할 수 있습니다.

Q: 세일 상품도 교환이나 환불이 가능한가요?
A: 세일 상품은 교환 및 환불이 제한될 수 있으며, 상세 페이지에서 정책을 확인해 주세요.

Q: 품절된 상품은 언제 다시 입고되나요?
A: 인기 상품의 경우 재입고될 가능성이 높으나, 정확한 일정은 고객센터로 문의해 주세요.

Q: 배송이 너무 늦어지면 어떻게 해야 하나요?
A: 배송이 예상 기간보다 지연될 경우, 고객센터로 문의하시면 신속히 확인해 드립니다.

Q: 선물 포장 서비스가 가능한가요?
A: 일부 제품은 선물 포장이 가능하며, 결제 단계에서 추가 옵션을 선택하실 수 있습니다.

Q: 배송 주소를 변경하고 싶은데 가능한가요?
A: 주문 완료 후 배송 준비 중 상태가 되기 전까지는 변경이 가능합니다. 마이페이지에서 수정해 주세요.

Q: A/S(애프터 서비스)는 어떻게 받을 수 있나요?
A: 제품에 따라 제조사 A/S 정책이 다르므로, 고객센터로 문의하시면 상세한 안내를 드리겠습니다.

Q: 해외 결제도 가능한가요?
A: 네, 해외 카드(Visa, Master, JCB 등)를 통한 결제가 가능합니다. 단, 해외 배송은 지원되지 않습니다.

Q: 법인카드로 결제할 수 있나요?
A: 네, 법인카드 결제도 가능합니다. 단, 세금계산서 발행을 원하시면 고객센터로 문의해 주세요.

Q: 정품 인증을 받을 수 있나요?
A: 네, 모든 제품은 정품이며, 보증서가 동봉됩니다. 상세한 인증 절차는 제품 페이지에서 확인할 수 있습니다.

Q: 단체 주문이나 대량 구매 시 할인이 있나요?
A: 대량 구매 시 별도의 할인이 적용될 수 있으며, 고객센터로 문의해 주세요.

Q: 네이버페이나 카카오페이로 결제 가능한가요?
A: 네, 네이버페이 및 카카오페이를 포함한 다양한 간편 결제 서비스를 제공합니다.

Q: 전자세금계산서 발행이 가능한가요?
A: 사업자 회원의 경우 세금계산서 발행이 가능합니다. 결제 후 1:1 문의를 통해 신청해 주세요.

Q: 상품을 직접 보고 구매할 수 있나요?
A: 온라인 전용 쇼핑몰로 운영되므로, 오프라인 매장은 따로 운영되지 않습니다.

Q: 재고 확인은 어떻게 하나요?
A: 상품 상세 페이지에서 실시간 재고 상태를 확인할 수 있습니다.

Q: 원하는 색상이나 사이즈가 없어요. 주문할 수 있나요?
A: 특정 색상이나 사이즈가 품절된 경우, 재입고 알림 설정을 하시면 입고 시 안내해 드립니다.

Q: 주문 내역은 어디에서 확인할 수 있나요?
A: 마이페이지 > 주문 내역에서 확인하실 수 있습니다.

Q: 현금영수증 신청은 어떻게 하나요?
A: 결제 단계에서 현금영수증 신청을 하거나, 결제 후 고객센터를 통해 요청할 수 있습니다.

Q: 실시간 채팅 상담이 가능한가요?
A: 네, 평일 오전 9시~오후 6시까지 실시간 채팅 상담을 제공하고 있습니다.

Q: 친구에게 선물하고 싶은데 상대방이 직접 배송 주소를 입력할 수 있나요?
A: 선물하기 기능을 사용하면, 상대방이 직접 주소를 입력할 수 있도록 설정할 수 있습니다.

Q: 교환이나 반품 시 택배비는 누가 부담하나요?
A: 단순 변심의 경우 고객 부담, 제품 하자의 경우 전액 쇼핑몰에서 부담합니다.

Q: 환불은 얼마나 걸리나요?
A: 환불 요청 후 영업일 기준 3~5일 이내에 처리됩니다.

Q: 주문한 상품과 다른 제품이 왔어요. 어떻게 해야 하나요?
A: 상품이 잘못 배송된 경우, 고객센터로 문의해 주시면 신속히 처리해 드리겠습니다.
